* Testfälle: 1-9 wird in entsprechende Zahlen umgewandelt
* Integer in Zahlworte umgewandelt
* Vergleichen, ob gegebenes Zahlwort dem berechneten Zahlwort entspricht oder nicht => Rückgabe: Bool
* Einen Integer und Zahlworte über REST-Webservice entgegen nehmen und zurückliefern, ob Zahl dem Zahlwort entspricht oder nicht: {same:true|false}

* Was machen wir mit Groß- und Kleinschreibung?
* Was machen wir bei Zahlen <= 0?? oder float????
